自小夢想失明 倒通渠水落眼整盲自己實現夢想

夢想，每個人都曾擁有！美國北卡羅來納州一名女子從小的人生目標，竟然希望做一名瞎子，更千方百計令自己失明。

30歲舒平（Jewel Shuping）說自童年起已想失明，「當我三至四歲時，我母親發現我晚上在廳上踱步，六歲時我每每想到失明，就令我感到舒服。」

當她母親告訴她望着太陽會傷害眼睛後，便刻意凝望太陽數小時，18歲那年起，更會戴墨鏡及持拐杖行路。21歲的她找到一位心理醫生願意幫她變盲，最初醫生用舒平從加拿大拿回來、有麻木效果的眼藥水滴眼，然後變成用通渠水。

舒平承認過程非常痛苦，「我的眼睛尖叫，一些通渠水更滴落面頰，灼傷我的皮膚，但我想到『我會失明』，一切都不成問題。」初時幾次滴眼後都不成功，她說早上醒來發現還看得見電視就深感失望。

最終半年後她達成「心願」，她失明了，左眼由於角膜嚴重受損而要摘除，右眼則有青光眼、白內障。她的家人知道舒平的失明「不是意外」後，不肯原諒她，但她坦言不後悔，更想幫助其他失明者獨立生活。

舒平其實是患上「身體完整認同障礙」（Body Integrity Identity Disorder，BIID），她呼籲患者要尋求專業意見，不要學她那樣自殘身體。

呢d係香港拎硬白卡

身體認同障礙係病，性別認同就唔係？
Double standards can not face such challenge.

21歲的她找到一位心理醫生願意幫她變盲，最初醫生用舒平從加拿大拿回來、有麻木效果的眼藥水滴眼，然後變成用通渠水。

做乜撚野？

我都睇到r哂頭

真正冇眼睇

佢又唔係整盲人地 唔覺得有咩問題 點解係都要話佢有病

外國好多人係咁，睇記錄片會整跛自己個d... 但點解唔捐哂俾想要ge 人。。。要自毀

學紫龍整盲自己開七感

佢冇問題 但睇到佢話想幫其他失明者既時候好撚嬲
人地一生想重獲光明佢就自殘雙目 聽到都激撚死

想盲姐， 點解唔捐贈雙眼俾有需要的人？ 呢種做法只會覺得佢自私

邊度講佢想幫其他失明者

變性果班其實是患上「身體完整認同障礙」（Body Integrity Identity Disorder，BIID），不過政治正確無人敢話係病

之後上公屋

簡單d 講呢d 人有自虐傾向

link?真新聞

Next Level

講唔撚通呀嘛
帶眼罩咪帶眼罩 帶vr咪vr 搞到irreversibly blind 托柒

被淋鏹失明 拿起結他再奏人生
毀容東主贏得靚女長伴

細個就開始行夜路 18歲用墨鏡 你覺得佢會無用過眼罩?
佢唔係一時興起 咁長時間又搵醫生一定考慮過好多野先咁做

80歲唔死都有新聞

連登係咪痴撚咗線整盲自己都要比人話自私？？隻眼係佢自己架喎 佢唔要都唔代表一定要比有需要嘅人 自己處理自己既野都好合理啊

好地地一個正常人為咗達到自己目的而自殘自己,然後做成社會負擔呢啲唔係自私係乜嘢？

21歲的她找到一位心理醫生願意幫她變盲，最初醫生用舒平從加拿大拿回來、有麻木效果的眼藥水滴眼，然後變成用通渠水。

乜撚野叫心理醫生？
同埋如果真係有個咁既醫生，應該要告到佢仆街

2015年新聞

她呼籲患者要尋求專業意見，不要學她那樣自殘身體

咁即係盲完後悔？

你自己想失明又想幫助失明人士
咪捐隻眼俾失明人士
使咩通渠水倒眼

Old news

視覺膜唔知有無活體移植
但感覺上醫學倫理唔會俾你做

唔撚識帶眼罩

我的眼睛尖叫

正常人都知自殘得都係有病㗎啦
自殘唔比人話得? 9唔搭8

最終半年後她達成「心願」，她失明了，左眼由於角膜嚴重受損而要摘除，右眼則有青光眼、白內障。她的家人知道舒平的失明「不是意外」後，不肯原諒她，但她坦言不後悔，更想幫助其他失明者獨立生活。

你到底有冇睇哂成篇文

之前睇discovery channel 有個個案係想自己跛
好痴線

睇過好多自行身體改造既片
世界上乜人都有, 無乜咁新奇

如果我第時生個仔女咁戇鳩我賣咗佢好撚過

變性人呢d心理有問題應該拎去堆田
不過大愛左膠又會要人包容

on9?

捐咗去咪仲好
你唔想要好夠人需要

睇撚左三次都唔明

睇到覺得對眼好痛

你咁on9更加應該拎去堆填

人或多或少都有啲依啲傾向
不過冇佢咁出面

各位細個有冇玩過扮半身不遂扮行動唔方便嘅遊戲，其實個原理差唔多

好似係

仆街 捐左塊角模佢啦屌

Search一下Gender identity Disorder (GID)

夜魔俠

如果佢考慮過好多野先咁做 咁佢智商真係好有問題

依d病正常人好難理解

唔知如果有一日佢醫返個障礙
會唔會後悔到仆街

後悔都唔講出黎啦屌咁撚戇

無

所以身體認同障礙都唔應該係

一年後,
她失明了

也變肥了

捐出黎啦

屌 用眼罩咪得

On9係應該要被淘汰

喺街set啲障礙俾佢玩障礙賽

千奇百趣

外國就係太好食好住，特別多on9

巴打你係咪唔小心滴左通渠水入眼?

果班人妖都係想奄左自己

即係任何一種生物正常都唔會想自殘
有呢啲問題9成9都係有病
例如有精神病、啲神經出事etc

嘩屌 十足以前讀Philo 啲題目

小心比連登仔咬
d人自殺跳樓唔諗人連登仔覺得好岩

好癲

人地美國加拿大有大把餘裕養呢啲痴線佬啦
你估個個都生活喺香港咩
你會唔會覺得身上多左條毛負擔好重？

quote錯，唔好意思

邊個幫你做
個醫生俾人批鬥到跳樓都唔掂啦

自殘都唔係有病

因為愛呀
真愛 那需說明

source?

你好似有通渠水滴左入腦

傻系太多

舒平承認過程非常痛苦，「我的眼睛尖叫，一些通渠水更滴落面頰，灼傷我的皮膚，但我想到『我會失明』，一切都不成問題。」
好大嘅勇氣

個心理醫生係幫佢變盲
唔係幫佢醫個心理病

唔要就捐畀人or攞去賣啦on9

真係唔係喎
身體同性別係唔一樣嘅嘢。身體係指具體物理組合物，性別係一個概念，認知，社會意識形態。
唔存在你口中嘅double standards

合埋眼已經得啦， 仲要搞咁多野

賓州係咪身體物理組合？
生物學上係咪男性先有賓州？

你論點存在明顯邏輯錯誤
呢個正正就係典型double standards

切柒係ok嘅
切眼呢就要醫

一生出嚟 一係男一係女
雙性人只佔極少數
而男女係根據你既性別特徵去區別
唔撚係d乜野自我認知

Her desire to lose her sight was so strong that she decided to blind herself - by having a sympathetic psychologist pour drain cleaner into her eyes.

個心理醫生都應該要睇醫生

咁失明同健全都係一個由社會意識形態影響嘅自我認知概念嚟，而你正正喺度壓迫緊人地嘅身體認同，所以係雙重標準。

憑咩安一個既定既性別定型比人

利申非平權撚

唔捐錢算唔算自私

即係社會應該限制人想做既事？

唔阻你繼續去為搵錢而生存